民主黨會唔會藉機收埋槍權？

兩院都控制曬

修憲唔係僅僅過半就得

而家咩都未做已經比人圍
佢夠膽收一定會內戰

要點？

民主黨支持者應該都唔會比佢哋咁做

好似要2/3

點解？

共和黨都好多人撐拜登wo

咁不如過埋檔去民主黨啦

修憲完全廢除好難，但係會用好多限制令你更難買槍，話者限制部份武器

到時共和黨班示威者舉槍反對 連仇都冇得報
攞槍犯法

大把民主黨支持者都有槍

熱狗既嘢，你懂的

改到極難買到槍
左輪都用唔到

得果幾把

幾把都夠啦，開槍房咩

改到難買子彈就得

連登愛侵力連美國政治常識都未識

有冇可能收到槍權？

呢個真係難

唔係愛侵力但好好奇你又識啲乜

子彈可以自已造

夠敢講，公投修憲都大機率通過

佢唔洗修憲
佢班撚屌一直都係講2nd amedment授予平民持槍權利
但無限制槍既種類
佢地下一步係會target semi-automatic既所有武器
即係普通手槍都唔得
要每粒子彈手動reload既先至可以持有
同埋仲玩埋每支槍都要注冊
即係佢可以知度每個人有咩槍同市面上有乜槍
係武力同資訊方面市民都唔會有得同政府鬥